摩納哥問巴塞：我們雙殺巴黎 需要建議嗎

活蛇識法文？

Google translate

唔識尊重

高華教?

係

法甲d波好似好搶口印象中成日係twitter串人

摩納哥又彈返起？

買左禾蘭同賓爺達之後就彈緊

巴塞得罪過佢地？

串哂兩隊

西文黎

享利教果排係護級

阿拉伯文户口tag埋巴塞